覺唔覺得「咁樣對大家都好」呢句說話好撚戇鳩

根本就係俾緊藉口自己去分手，懶偉大咁
有無問過對方係咪咁諗啊
只係想令自己好過啲但要扮到為對方好咁

可能換個角度，佢唔再愛你嘅時候你仲迫佢同你一齊咪大家都辛苦，快啲分左佢好過啦

啱啊，拖得越耐越受苦